天津架軍機係我用光速拳打落嚟嘅

吹咩

打死習平未

想幫你含

佢實力同我不相伯仲
打起上嚟會係千日之戰

個隻咁嘅侏儒你都要打千日，睇你都好打極有限

佢個軀殼假的
佢嘅真正身份係冥界三巨頭

習種勁啲定係恒大仔勁啲？

習種

唔怪得

唔記得睇名入左黎

如果五毛學識樓主的標題
連登應該挽完

如果人人學讖個玩字
中共應該玩完

明明就係我打落嚟嘅

真 識字都好重要

咁我使唔使跪低?